終於難得開心返一次

講笑咋 愚人節快樂

既然難得一日愚人節就開心一日啦
愚人節快樂